# library_test

Library test

## Требования к проекту

Необходимо сделать небольшое приложение - библиотеку книг, в котором можно просматривать список книг, добавить новую книгу (буквально пару полей), удалить и отредактировать. 
Нужно сделать без клиент серверного взаимодействия, в качестве хранилища можно использовать оперативную память либо SQLite, при этом надо иметь ввиду, что в будущем все эти действия (добавление книг, редактировани итд) будут работать через сервер, т.е. нужно сделать возможным легко менять источник данных. Кроме этого, необходимо,  чтобы сохранялся стейт экранов и при повороте данные с экрана не терялись.